(CLS)日本人嚟香港留學講廣東話仲去左中大拍片

支持下

香港學生去日本留學，識講日文就好普遍
日本學生黎香港讀書，識講廣東話就cls?

Comments like subscribe

睇嚟佢真係好鐘意香港
sub ed

的確係, 學日文資源多
而且廣東話難學咁多

其實日本人學廣東話應該好難
佢好犀利

但佢鐘意去中國旅行
不過半年黎講 廣東話都唔錯

又唔係嘅，詞語/漢字/概念有好多相同之處